IBHK PDT rule 25k requirement

小弟啱啱開咗個ib 戶口， 但係唔夠25k usd. 想問ibhk需唔需要跟pdt rule， 定我應該轉cash account? 我準備day trade所以想問, thanks.

如果純day trade 唔用孖展
唔好用ib
同埋你本細
因為佢最少都要收一蚊美金手續費
你每次最少要買200股 先抵

我諗住玩option唔會玩正股. 師兄知唔知有冇pdt?

求解

唔會有daytrader用IB的
同埋其實冇daytrade option呢樣野

邊間買美期平過佢

一個account trade 曬全世界指數期貨
冇人用？

多數daytrader用Eze EMS, Lightspeed, Tradezero